曾經潛力好高嘅新人-李卓庭

Morning娘

撇低你

地獄少女

【無出碟】李卓庭 - We'll Be There (動畫《寵物小精靈超世代》主題曲) (2009)

最經典-手槍與紅玫瑰

係當年全部情歌入面曲風新鮮又好聽
可惜跑唔出

邊撚個

幾好

我總係懷疑千禧後嘅「叱咤女新人金獎」係有魔咒，拎過嘅大部分都紅唔起。

14個女新人金獎（計埋不分性別嘅單頭新力軍獎），
得何韻詩、關家姐、薛凱琪、衛蘭叫紅（其實將關家姐同薛凱琪count 埋已經好抆水；至於宇宙漿，直頭係喺香港嫌自己唔紅、番上去大陸舔人仔先彈起）。
淨番10個都收皮。

咁多個中魔咒嘅女新人，李卓庭最令我婉惜。
當年出街聽歌，真係可以喪loop佢首《Morning 娘》幾廿次。

唔講真係唔記得有呢個人既存在

個魔咒真係好邪

手槍與紅玫瑰

響 眼花

魔咩咒 通常個新人都係細brand
即係話個公司生命周期同個新人其實同一條線
財力最多做一兩個新人
如果連叱咤都有獎 即係新聞都冇得見報
尤其係叱咤鍾意果堆 係市場係難搵食
冇廣告 冇電影主持 主要靠音樂 試問今時今日
音樂搵到食咩？

識貨，眼花